今年28，一事無成

讀錯科走去讀垃圾BA文院
打濕9工
無晉升前途
識唔到女
係咪人生已完

有幾濕9呀，講黎聽下
至於女嘅野，有又煩冇又煩，自由承可貴

定個5年目標比自己啦
呻冇用

浮誇？

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成

會天下大亂

世上總要有你D咁既廢人

有我陪你

？

咁你眼中所謂嘅有成就係點先？

多謝你

儲蓄?

有正常生活，都講緊組織家庭買樓

儲係儲到啲，但係今日香港真係唔係錢黎

CU算好啦

人有我有唔代表啲咩啫，有冇諗過為自己做啲乜嘢？

可以做綜緩師
得閒按下摩
聊下骨妹
過下退休生活
不知幾爽

日日happy 伯

我30 先得個170k好廢

你知就好啦

我差唔多

BU都好啦
文科之王

我都BA